點睇地產agent 到入票最尾果日叫自己人入飛做數?

利申：之前做過利嘉閣地產狗，大盤開個陣係街邊搵客，到最尾果日，上頭叫我俾個名同身份證佢去入票。 最後因為覺得呢樣野反感，走人

你讀唔成書做呢d野係抵你死喎

有時新聞成日講超額認購果d,有好多真係昆9人，由其係施永青搞果份垃圾報紙

我做暑期工炸，屌你老母，而家大學year3

你係大學生我就認同你

如果你係ive仔？

強烈恥笑

就係你呢d仆街害香港人

極度懷疑你係地產狗之一，如果唔係洗咩咁串我

大學生大把人做地產狗，係你井底之蛙
只不過有d人覺得地產狗比起做summer intern搵得多

吓

我串aa9咋喎

我愛你

別動氣

幫你吹ok?

根本樓價太高 炒樓個班建制同西環班人就沽緊貨
唔扮多人買 佢地沽貨咪唔高

唔係
佢只係一隻保安狗

我而家係覺得香港係呢d地產狗害香港人，但無咩做過地產既大學生出聲...

巴打你未做過地產狗，我理解你串我...
但係做過既，真係唔好忍呢班人

有人唔做去做狗

好d偏遠地方盤，交通真係差到仆街...到最尾果日，見入票數唔夠，之後上面係咁叫人入票，有d去到2000幾個入票數，屌哪星...

仲有一樣野，香港地產agent都好撚多人

純粹暑期工，真係想拎下經驗，無拎過佢d地產咁仆街

利申：year1 同2做私企summer intern

入票其實都無咩野
反而想聽下有無其他p街野？

入去撚狗